\section{Durchführung und Ergebnisse}
\begin{ToReview}
\subsection{Synthese von HS20-G17-1}        %%%%%%%%%% Synthese 1 %%%%%%%%%%

\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Strukturen/Rea-HS20-G17-1.eps}    
\end{table}

Ethylcyanformiat (1) wurde zusammen mit Hydroxyalmin (2) Hydrochlorid und Natriumcarbonat in Ethanol vorgelegt, Wasser zugetropft und gerührt.
Das Reaktionsgemisch wurde filtriert und eingeengt.
Das eingeengte Gemisch wurde in Chloroform gelöst und eingeengt.\\

\textbf{HS20-G17-1: 3.14 g, weisser Feststoff, Ausbeute: 55.4 \%}

\subsection{Synthese von HS20-G17-2}        %%%%%%%%%% Synthese 2 %%%%%%%%%%

\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Strukturen/Rea-HS20-G17-2.eps}    
\end{table}

Boc-L-Prolin (2) und Carbonyldiimidazol (4) wurden in DCM vorgelegt und gerührt.
Ethyl 2-(Hydroxyamino)-2-iminoacetate (HS20-G17-1) wurde zugegeben und das Reaktionsgemisch gerührt.
Das Reaktionsgemisch wurde extrahiert, filtriert und eingeengt.\\

\textbf{HS20-G17-2: 6.47g, weisser Feststoff, Ausbeute: 96.8 \%}

\subsection{Synthese von HS20-G17-3}        %%%%%%%%%% Synthese 3 %%%%%%%%%%

\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Strukturen/Rea-HS20-G17-3.eps}    
\end{table}

(S)-tert-butyl-2-(((2-ethoxy-2-oxoacetimidamido)oxy)carbonyl)pyrrolidin-1-carboxylat (HS20-G17-3) wurde in Pyridin vorgelegt, zum Sieden erhitzt und unter Rückfluss gerührt.
Das Reaktionsgemisch wurde filtriert, eingeengt und das Rohprodukt mittels Säulenchromatographie gereinigt.\\

\textbf{HS20-G17-3: 4.87 g gelblich, kristalliner Feststoff, Ausbeute: 96.8 \%}


\subsection{Synthese von HS20-G17-4}    %%%%%%%%%% Synthese 4 %%%%%%%%%%
\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Strukturen/Rea-HS20-G17-4.eps}    
\end{table}

(S)-Ethyl 5-(1-(tert-butoxycarbonyl)pyrrolidin-2-yl)-1,2,4-oxadiazol-3-carboxylat wurde in Methanol vorgelegt, mit Ammoniak in Methanol versetzt und gerührt.
Das Reaktionsgemisch wurde ohne Aufarbeitung eingeengt.\\

\textbf{HS20-G17-4: 4.05 g weisser Feststoff, Ausbeute: 91.4 \%}


\subsection{Synthese von HS20-G17-6}    %%%%%%%%%% Synthese 6 %%%%%%%%%%
\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Strukturen/Rea-HS20-G17-6.eps}    
\end{table}
4-Cyanpentol wurde in Butanon vorgelegt, 1,2-Dibromethan, Kaliumcarbonat und Natriumiodid wurden zugegeben und das Reaktionsgemisch zum Sieden erhitzt und unter Rückfluss gerührt.
Das Reaktionsgemisch wurde filtriert und eingeengt und das Rohprodukt mittels Säulenchromatographie gereinigt.\\

\textbf{HS20-G17-5: 1.53 g weisser Feststoff, Ausbeute: 49.7 \%}
\end{ToReview}